<resources>
    <string name="app_name">Sepatu</string>

    <string name="text1">
    Jangan biarkan panas membuat Anda melayang di dekat AC. Kenakan sepatu lari adidas yang berani ini dan jelajahi trotoar yang mendesis dengan penuh semangat. Midsole Boost tersegmentasi mereka bergerak secara alami dengan langkah Anda. Upper mesh dengan HEAT.RDY membuat Anda tetap sejuk dari awal hingga akhir. Produk ini dibuat dengan Primegreen, serangkaian bahan daur ulang berkinerja tinggi.

    Penutupan renda
    Bagian atas jaring lubang terbuka
    Bernapas dan fleksibel
    Alas kaki tersegmentasi
    Meningkatkan midsole
     </string>

    <string name="text2">
    Adidas Box Hog Boxing Shoes. Dapatkan kelincahan, kecepatan, dan cengkeraman di Box Hog Shoes oleh Adidas. Bagian atas jaring Airy Upper Open akan membungkus setiap kaki dengan nyaman. Perforasi pada kain meningkatkan aliran udara; mempromosikan lingkungan yang lebih baik dan lebih sehat agar kaki Anda berkembang pesat. Lapisan suede sintetis membungkus kaki untuk meningkatkan daya tahan dan dukungan; mengurangi selip dalam sepatu untuk gerakan halus dan tanpa gangguan.

    Midsole / Outsole Ringan Platform EVA sebagian berada di midsole untuk memberikan bantalan pada bagian tengah dan tumit. Ringan dan low-profile, ia membuat persendian Anda rontok saat Anda terjatuh tetapi membuat Anda gesit. Sol karet karet melengkapi Box Hog, memasok pegangan dalam ruangan yang kokoh.
    </string>

    <string name="text3">
    Adidas mempersembahkan Sepatu Adi Contestant Pro TKD terbaru yang ditunggu-tunggu. Sepatu tipe terbaru ini tetap mempertahankan sebagian besar fitur asli pendahulunya, tetapi juga mengalami pengembangan lebih lanjut dalam hal fleksibilitas bahan dan kenyamanan pemakaian. Campuran material dengan fungsi tinggi memastikan kebebasan bergerak tanpa batas.
    </string>

    <string name="text4">
    Adidas Speedex 16.1 Boot Boxing – Hitam / Merah. Sepatu tinju ultra ringan ini memberikan dukungan dan perlindungan yang sangat baik untuk kaki sehingga Anda dapat bergerak di sekitar ring tinju dengan kecepatan yang tak tersentuh.
     </string>

    <string name="text5">
    Varner 2 telah mempertahankan dan meningkatkan fitur yang disukai semua orang, dan menata ulang aspek desain tertentu Seperti namanya, ini adalah sepatu khas Medali Emas Olimpiade Jake Varner.
    Seluruh bagian atas terbuat dari mesh single-layer yang sangat ‘breathable’, yang dirancang untuk menjadi sangat nyaman dan sangat tahan lama. Mereka telah membuatnya lebih erat, menjadi lebih kuat dan lebih tahan rip. Ini juga dilengkapi dengan jahitan yang lebih kuat di jahitan di sepanjang tumit dan di antara sol luar dan atas. Satu pembaruan yang kurang terlihat, tetapi penting, adalah saku renda di bagian atas lidah. Sekarang, Anda akhirnya dapat mengikat tali sepatu Anda dan menyelipkannya dengan rapi, tanpa harus menempelkannya atau khawatir akan lepas ikatannya.
    Sol luar adalah jenis hibrida, memiliki semua fleksibilitas split-sole klasik, dan ia hadir dengan strip karet tipis di tengah sehingga Anda dapat mempertahankan traksi setiap saat. Tumit sedikit membulat juga, untuk membantu Anda dengan lancar bertransisi di antara kuda-kuda dan menemukan pegangan di lebih banyak posisi.
    </string>

    <string name="text6">
    Adidas menciptakan Mat Wizard untuk menjadi sepatu mid-cut yang masih memiliki dukungan dan kenyamanan pergelangan kaki yang besar, sama seperti boot berpotongan tinggi yang lebih konvensional. Salah satu aspek terpenting dari sepatu gulat adalah garasi renda yang efektif. Tidak ada pegulat yang ingin tali sepatu mereka melayang-layang. Pelindung renda Mat Wizard seperti trik licin yang akan membuat masalah dan tali sepatu ini “menghilang”, langsung ke saku nyamannya. Dipasangkan dengan pelindung renda bagian atas yang dibuat dengan sangat baik dan canggih yang terbuat dari kain tahan lama, mesh breathable, dan sintetis yang memungkinkan kaki tetap kering bergerak dari latihan ke pertandingan.
    </string>

    <string name="text7">
    KHUSUS ANGGOTA Chuck 70 yang menarik ini hadir dengan tampilan keren— sama seperti tampilannya yang estetis. Desain terkenalnya seperti logo "Converse Clubhouse" dan lubang tali yang terinspirasi dari sepatu tenis memperkuat kesan sporty santainya, sementara DNA Chuck 70 yang klasik menjadikan sepatu ini mudah dipadukan dengan semua koleksi pakaian yang kamu punya. Fitur dan Keunggulan Sepatu berpotongan tinggi dengan upper kanvas, bantalan OrthoLite untuk kenyamanan yang optimal, tumit dekoratif dengan lubang sepatu khas sepatu tenis, detail menarik yang sporty.
    </string>

    <string name="text8">
    Warna universitas Detail yang empuk, plus warna-Chuck Taylor All Star Axel Varsity menguatkan desain mid-top untuk anak-anak. Atas kanvas yang tahan lama bergabung dengan tali tetap dan lidah yang melar agar mudah dan mati. Garis-garis tumit yang terinspirasi universitas meletuskan tampilan, dan semuanya selesai dengan lapisan yang melunak, jahitan, dan jahitan untuk kenyamanan. Merobeknya.Sepatu tengah dengan mesh dan bagian atas sintetis Bootie internal untuk pas snugger Tarik loop pada tumit dan lidah agar mudah dan mati Sol outsol karet cetakan injeksi menawarkan traksi yang tahan lama Bantalan ortolit untuk kenyamanan
    </string>

    <string name="text9">
    KETANGGUHAN MUSIM PANAS Sepasang Chuck yang lebih tinggi dan tangguh untuk kakimu di musim panas ini--Chuck Taylor All Star Construct. Ikon ini mengubah sepatu lapangan tahun 80an menjadi tampilan yang sempurna. Pola sol luar tradisional berbentuk wajik dilapisi tektur herringbone agar dapat mengcengkeram lebih baik lagi. Musim panas ini, warna-warnanya yang tenang memberimu gaya tangguh yang dapat bertahan sepanjang musim—dan seterusnya. Fitur dan Keunggulan Sepatu berpotongan tinggi dengan upper kanvas, bantalan OrthoLite agar nyaman digunakan sepanjang hari. Traksi dari sol luar berbahan karet yang lengket dengan kombinasi pola herringbone dan wajik, Tali sepatu berbahan poliester yang tahan lama dengan bahan aluminium, logo Fused All Star, lapisan karet, dan lapisan luar di bagian depan sepatu.
    </string>

    <string name="text10">
    Warna tinggi Dirancang untuk Ultimate Freedom of Movement, Chuck Taylor All Star Move CX menggabungkan gaya ikon Chuck Taylor dengan platform yang sangat ringan. Platform dan midsole yang berani dan midsole membawa tepi yang tidak terduga, sementara muncul warna yang menyenangkan mengekspresikan gaya Anda. Semua tinggi, tidak ada sneaker platform kecil-besar dengan 12oz kanvas katun daur ulang atas (sekitar 50% kapas daur ulang, sekitar 50% kapas) Bantalan ortolit untuk kenyamanan sepanjang hari Lapisan mesh daur ulang untuk napas Tali, lapisan, dan lidah yang dipotong warna untuk ditambahkan gaya Platform ringan yang dicetak meningkatkan ketinggian
    </string>

    <string name="text11">
    50 tahun setelah lahirnya genre tersebut, hip-hop masih mempengaruhi streetwear. Sepatu Nike selalu menjadi bagian integral dari budaya ini—mempengaruhi dan dipengaruhi oleh musisi, artis, dan penggemar ikonik. Rayakan setengah abad seni dan budaya dengan detail platinum seperti pesona mikrofon. Renda dan berputar.
    </string>

    <string name="text12">
    Tingkatkan kesederhanaan dengan Nike E-Series 1.0. Mulai dari warna yang mudah ditata hingga bahan mewah, termasuk kerah empuk dan sol tengah busa, undangan Anda untuk beraksi. Dan untuk sentuhan akhir, pola outsole terinspirasi dari taman pasir zen. Silakan—temukan tempat tenang Anda.
    </string>

    <string name="text13">
    Saat mendekati medan berbatu dan teknis, kendarai dengan kenyamanan dan kecepatan Kiger 9, di sana untuk setiap tikungan dan belokan tajam yang tak terduga. Dilengkapi dengan busa Nike React berukuran penuh dan bagian atas yang dapat bernapas, sepatu kets yang gesit dan cepat ini membantu Anda tetap zig-zag masuk dan keluar jalur dengan cepat. Ini lebih rendah ke tanah dan lebih ringan dari iterasi kami sebelumnya, sehingga Anda dapat menangani jalur off-road dengan kecepatan dan keamanan.
    </string>
    <string name="text14">
    Apakah Anda baru memulai atau hanya bermain untuk bersenang-senang, sepatu Klub membawa Anda ke lapangan tanpa mengorbankan kualitas. Dengan kulit sintetis dan tali asimetris, mereka membantu memberikan sentuhan presisi untuk membantu Anda mengubur gol di belakang jaring atau mengatur rekan satu tim dengan umpan tepat yang mengayunkan permainan sesuai keinginan Anda.
    </string>
    <string name="text15">
    Tidak ada yang meneriakkan sikap seperti sepasang sepatu platform hitam yang mematikan. Vans Old Skool Stackform memiliki ketinggian yang keren di bagian depan platform, dengan ketinggian dinding samping dua kali lipat untuk jangkauan maksimum. Bagian atas suede dan kanvas memastikan daya tahan, sedangkan penutup bertali dan kerah empuk yang mendukung menambah lapisan kenyamanan di sisi praktis. Sepatu platform hitam ini semuanya tentang tampilan, estetika keren yang tetap tak terkalahkan setelah bertahun-tahun. Masukkan Sidestripe Vans yang ikonik dan sol karet wafel khas Vans, dan Anda akan mendapatkan sepatu platform hitam yang patut diperhatikan, sekarang dan selamanya.
    </string>
    <string name="text16">
    Memasuki sejarah kami, Vans Links Style 53 Mule DX menggabungkan tampilan sepatunya yang ikonik dengan gaya bagal yang santai dan mudah dipasang. Tambahkan bagian atas berbahan suede yang kokoh dengan detail rantai kawat, dan gaya slip-on retro ini mengedepankan keserbagunaan sambil tetap menampilkan banyak DNA Vans klasik. Bagal yang ditinggikan ini dilengkapi dengan sol luar wafel terbalik berukuran besar untuk traksi luar biasa dalam situasi apa pun. • Siluet loafer warisan Vans • Gaya bagal slip-on • Bagian atas suede • Detail rantai kawat • Outsole wafel terbalik untuk traksi
    </string>
    <string name="text17">
    Diterbitkan setiap bulan di San Francisco, CA sejak Januari 1981, Thrasher adalah majalah skateboard terlaris sepanjang masa—namanya identik dengan akar skateboard dan evolusi konstan. Dengan staf yang berdedikasi untuk mendefinisikan evolusi ini dan semangat petualang pembaca mereka, Thrasher terus berkembang melampaui halaman. Hari ini, ini lebih besar dan lebih baik dari sebelumnya.

    Bekerja sama dengan Vans untuk koleksi eksklusif baru yang merayakan sejarah bertingkat kedua merek, Vans x Thrasher Sk8-Hi menampilkan logo api ikonik Thrasher pada siluet high-top kami yang legendaris. Dibuat dengan bagian atas kanvas 10 oz, sepatu sidestripe ini merayakan dua nama paling ikonik dalam dunia skateboard dengan gaya klasik “Off The Wall”.
    </string>
    <string name="text18">
    Butterfly Slip-On VR3 SF memadukan desain berkelanjutan dengan slip-on berbasis selancar ikonik kami untuk menciptakan gaya tumit lipat yang ditingkatkan dan nyaman. Menampilkan bagian atas yang terbuat dari 100% kanvas katun organik, kenyamanan yang ditingkatkan dengan alas kaki VR3Cush™ busa biobased kami, dan sol luar VR3Waffle™ baru yang menggunakan karet alam yang ditanam secara regeneratif, sepatu slip-on yang didekonstruksi ini memadukan detail modern dan vintage.

    Tim kami telah menetapkan sasaran keberlanjutan yang ambisius. Besar atau kecil, semua upaya kita menghasilkan perubahan positif. Untuk mendapatkan logo dunia Kotak-kotak VR3, setidaknya 30% produk harus terdiri dari satu atau kombinasi bahan daur ulang, terbarukan, dan/atau regeneratif.
    </string>

</resources>